請問做programmer 可否在屋企返工

有冇人試過，直接teamviewer返公司coding,通過語言溝通。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

點解要teamviewer返公司做coding？

比老細知道我做緊咩，只係喺屋企做

IBM 都無得 work from home 啦

有冇programmer 喺屋企返工架，想請教下

有, freelance

你估外國咩,香港d腦細未開發架

我都想接freelance，不過唔係咁容易。

小弟就係厭倦香港生活，所以想去d成本低地方生活，又可以搵返香港人工。

支那管理層點會比人咁做

又要香港人工又唔要香港物價又要容易，你都痴線，Google喺美國同印度請同一個rank都唔同人工

啲confidential document就係最易home office出事

唔至腦細、香港人啲劣根性令人差疑度技

繼續ff下

真係有料自己寫program賣就得，要人請先有飯食的話就唔好咁多要求了

如果有咁offer ,我係老細會請印度人

印度人叻過你、平過你，點解老細要揀你？

teamviewer 的話你要確保有 commercial license
一般都係 VPN 入公司 gateway 再用 ssh 或者 NoMachine/RDP 之類
平時用 slack, 需要開video conference 就 zoom